死利狗上季破人不敗唔係好撚串？我屌你老母

樓主好波

HI G

冇能左個金盃

臭利狗

N賓要唔要放d野慶祝下利狗輸波

ok記住睇新聞

不敗奪冠果然得爺爺做到

好開心

答我榜首係邊隊？